寫聖誕卡俾non-condom手足

給手足寫聖誕咭

大家還記得在囚的手足嗎？
在2019 年6月至今，接近六千香港人因參與反修例、反警暴運動而被捕。根據邵家臻議員辦事處統計，目前至少有八十名手足被還押在荔枝角收押所，飽受牢獄之苦。他們唯一的樂事，也許就是閱讀外界給他們的書信或心意卡。

臨近聖誕佳節，香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員辦事處發起「給手足寫聖誕咭」行動。我們呼籲教友或公眾人士一同參與，不要讓他們孤單。

還有陳健民教授呀！我們繼續代收代轉「為健民打氣」信件！各位快點寫信來，為手足，為KM打氣！

有意參與行動的教友或公眾人士，可把書信郵寄到「香港西灣河耀興道72號聖十字架中心6/F ( 香港天主教正義和平委員會) 」代收，須註明相關書信是寄給陳健民教授，或是在荔枝角拘留所被還押的手足，本會秘書處將代為轉寄。

如有其他在囚人士家屬，需要正委會提供相關協助，請與PM我們，或致電 25603865與正委秘書處聯絡。

郵寄信件請留意以下事項：
1. 信件請付足郵費，我們不接受任何未付足郵費信件（如有需要，請到郵局「磅重」）；
2. 信內請勿包含色情，人身攻擊內容及粗言穢語；
3. 信件內可包括打印的圖片/照片，如屬相片則不可是在囚者的個人獨照，必須有其他人。由於每月收取相片數量有限，請將相片一同列印在信紙上，而並非沖哂出來的相片。
4. 信上不可貼上貼紙；
5. 如寄聖誕卡，慰問卡等，卡上不可以有3D圖案，閃粉。監獄只接受平面設計的賀卡；
6. 我們不會收取和處理書籍；
7. 如欲收到他們的回信，請在信內寫上回郵地址及姓名。
8. 因版權問題，請勿直接列印書籍內容。
9. 如果信件因格式或內容問題而未能寄出，我們會保留直至他們重獲自由，然後親手遞交。

不要讓他們感到孤單

和你寫！

push

［雪中送信］一齊寫信比70個仲還押緊既手足義士

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足教你要點寫